聽朝一齊搭船去立法會參觀

搭地鐵去參觀立法會咁麻煩
搭船仲好！
六點半尖沙咀碼頭有第一班船去中環